LOL英雄聯盟S9賽事討論區 #437

GG?

我大清三零打柒IG
聽講theShy未享受到遊戲

JENSEN

impact 勁撚到。。。。

TL3:0

睇到起雞皮

On9 rookie

2:0！

好熱血

痴撚線，買外圍一定輸死

大清啪啪啪

請問IG感受到上年RNG打G2 既恐懼未

2:0

痴猛根偷足兩場

。。。。

呃機打啫 嚇我唔到嘅

Tl

大清去見faker

TL 3:0 IG

聽講上個post 有人講 雷茲本人係rookie

係TL打得好定IG打得差？

1557柒d定3:0柒d

ig for fun姐

ig又呃機打

大清

想

IG

讓二追三

C9 INCARNATION
OG NIELS
點解佢地改完名之後廢左

Theshit
Nint

Lm IG 3:2

真係3:0
Ning仲敢唔敢用李星

theshy 幾時認真打

TL 2:0

王思聰睇到爆血管

真係可能３：０

ON9仔 ROOKIES

大清 夢回s2

拿拿聲3:0收工啦

屌你rookie個r真係好弱智

Rookie隻ryze拎出黎柒？

NA EU決賽嗚踢

ig fans去晒邊

笑死

TL VS G2 PLZ

讓2追3

求海心出少句聲

讓想二追三姐 兄弟別慌

camile

咩事

冇諗過ning 可以柒2 場

都係雷都仆街

本身預咗IG直落3:0 無乜睇頭
呢家唔係好敢相信9-1既Ig會

ig又happy game

睇到起哂雞皮 拍哂手掌

iG 讓完未呀
the shy 玩夠遊戲架喇

TL TL

支那狗輸就爽YY

Rng:咪一鳩樣

喺rookie面前玩雷茲

bo大ching

侵侵:Make NA Great Again

TL威撚哂啦，逆風贏哂TS同ROOKIE隻RYZE

輸3場俾大清柒啲

史上第一次9-1
史上第一次9-1完0-3

NA EU決賽

NA吐氣揚眉

個下巴龍唔洗追上去下話

貿易戰嚇到ig 瀨晒屎

雷茲本人 rookie

呃機打 For fun 未認真

我唔係好記得係咪ig揀tl做對手？

好知班支那狗呢家咩反應

MSI係中美貿易戰預言？

大清用佢成名作vayne贏ig兩場都夠爭氣啦

笑撚死，睇完faker可以話係rookie

現哂形啦大陸仔

TL收佢皮

大清最後幾下5攻速？

TL贏唔贏到都收貨了

入紙做TL fans

有對線樂趣未

ning根本不值拎個冠軍打野

IG FANS
THE SHY又有得玩了

Uzi要跟大師兄學

唔算偷吧，頂多話ig個態唔好，但TL係玩得幾好呢兩場

兩隊fan都唔係 真係好好睇呀

好想知支那個邊暴動未

佢有出現？

係後台等SKT出場笑佢1557

真係扮豬食老虎

冇BAN都唔用係咪攞嚟柒

ig all in左對家

Make America Great Again

ig高層震怒

FAKER的祝褔

最撚勁jensen 喎,球女個大幾次都靚

當年RNG狂贏小組都係4強收皮

係咪s7 lz上身 小組賽6-0 八強比ssg3-0

ig fans仲追唔追到3

佢今場真係好撚屈機
開頭輸兩個頭已經問點解仲可以和CS
TL跟住逼中逼river唔俾Ning有時間再gank top
佢就一路穩到團戰

好撚正

TL外圍幾倍

個個都預決賽IG vs SKT
最後可能係TL vs G2!!!!!

大清約好左Faker 入到決賽已經無憾啦 年年比人笑16郎

我預言黎緊3場我大ig屌住打
呢3場摸到高地當你嬴

WOLF PREDICT TL 3:0 IG原來係真, 以後WOLF 串NA

見遠Faker就變勁咗

IG fans潛撚曬去邊 唔係係咁笑16分鐘skt咩

ning真係缺口

make america great again

TL今次真係有哂交代

收咗錢讓2追3啫 打滿5場先刺激

今場成隊都做到野

3:0

睇人炒車最開心

Btw 想睇IG打SKT啵

人如其名

訓左冇睇 想問史上最強打交隊IG領先幾比幾

約會過？

輸兩個頭喎一開始

讓兩場比大家緊張下姐

我好驚好似TSM打C9同TL打TSM咁REVERSE SWEEP
今次到IG

條女

Faker指名dl
TL要出線了

wolf講過：impact = 無條件55開

會唔會係打假波，ig一開始成班黑晒面

成班都上晒腦
正常都B守好啦

讓2追3定比人3:0呀

佢本身都唔係廢啦
話就話去左NA養老咁
但平時TL 其他人爆炸佢都無咩點爆
佢個池又深隻船長又勁

你仲未分清楚hater定fans..

2:0大陸台仲敢比呢選手對比

諗起Rookie賽前話驚比SKT 3:0
而家

同團戰陣鬥打團戰
抵輸啦呢舖

ig習慣曬主動開團 每次以為tl係曬前面
corejj就係後面則面頂開團 ig一開團唔順就變左亂沖 rookie招r

skt impact返來啦，打到上晒身

我保護你 你走先

冇衝突喎
兩邊都係笑話

魔王的召喚

睇來IG係小組賽唔係hea打，而係佢本身就唔穩，比人睇穿就

可能買重本對家，嬴到fat fat

連登登出效用

希望唔會直落30啦
想睇耐d

ig可以輸，skt不能贏

IG 成隊上場比SKT打到心態爆炸啦

簡TL諗住輕鬆決賽

真 眾生平等？勁過讓帝

先有FAKER奪冠後想見DL，後有FAKER想同大清決賽見，真係冇得唔信邪

有冇人知IG係咪呃緊機打？

輸咗係鞭成世

S3 impact is backed

其實即使ig最後贏
你咁樣可以輸兩場出去

佢發育到後期一波傷害邊個擋到

老老實實TL啲Decision做得幾好

Ts: 正 可以極地反擊了

你真係同faker 差得遠

cls

三星 GenG 個陣
CoreJJ 日日都要保Ruler咁濟

記得group stage 呢度d 人話ning 唔係缺口

竟然有0.2%人支持TL。呢班人要比人除國藉了

TL由出線G2個場爆發左個潛力
而家成隊醒哂

IG下場仲PICK 李星等3:0

3:0打輸TL咪唔洗打SKT囉

Core JJ 啲後入

根本全部都係100%
0.x%假ga

佢好似interview有講過覺得平時啲season比賽好悶
去到playoff又精神啲
依家去到international又再精神啲

最癲係TS係無上車

TS: 班戇鳩仔又走去送

冇機會

假假地skt出黎 個個當人流既 依家就打7你地

DON'T GET EXCITED

impact 大清奪冠
證明年紀唔係問題
好撚熱血

JG個PICK都差好遠,LEE SIN除左大技乜都冇,但隻閪英REK SAI真係又入又出

之前省隊都有人支持架

TL有Donald trump buff

3：0可以長駐 #1壓住D支那狗

我反你老味呀雞雞

TS: 唔識講中文提唔到佢地

Rookie神燈。

雙刃劍
輸贏都同佢好大關係

睇完group stage 邊個信賓仔>檸

好似係個官方能力對比，唔係人投

乜野叫做IG我地唔知

最估唔到係rookie兩場作用居然低撚到咁
Jensen威脅性 存在感完爆rookie

IG呃機打啫
3場完有咩好玩
唔玩耐D theshy點可以笑得開心啲

CoreJJ勁到痴曬線

仲有3場既，有排睇啦

都留左件牛

仲追上去

又話我。。。

頂埋下場呀大ching
千其唔好輕敵 輕敵

你都識講要佢發育到

3:0 wo
Rng柒極都2:3

邊有人get excited
IG 前期順風咪又係到讚xxx 幾勁幾勁

Make America great again

留名睇IG讓二追三

TS:衝？你地衝啦on9

賓仔真係好飄忽

嗱，肯定係讓2追3，俾啲希望對手先，再打沉佢地

呢場最深刻咪靈車

JJ勁到痴撚線 除左個下柒左之外簡直完美

上啊大清
The Na dream

車車車車車車（撤）

希望TL心態穩住仲有一場咋

投票架，即係大陸d送禮物，課金+勢力值

rookies肚餓?

呢個meme黎

jkl 好慘 睇啲兩場嚟講

開左光

ROOKIE個大真係CLS,對面有球女仲ULT落窄位

想知支那仔而家咩心情

推推推推推推（退）

算啦 佢明咩

Ig永不加班
今次Tl真係買岩人
Jensen一到bo5另一個樣
2個外戰王者Jensen+corejj
就算最後比人讓2追3都好過eu咁比ig屠

好似得jkl打緊機

好想睇theshy黑面既樣

好彩有你
驚最後一場燈死TL

要嬴 ts都係要拎鬥士 無坦度唔可以1打5

twitch chat話個經濟圖係中國股市 笑撚左

真係爆冷囧？

國際禮儀送2場
而家認真打機

s8 champ俾人lead 2:0
仲要係na

嗰吓真係笑撚死

吹

成班雷隊友

明明Mlxg > ning ，等班ig狗囂張呀拿

真 jkl 好穩

個下下路2塔隻牛咁都可以匿埋到開就知ig幾輕敵

已經試過RN豬啦

美台聯手逼害我蟈

大陸caster: 這波可以打

輸teamfight: 這波不虧 這波不虧

爆base: 哇....這就有點....

黑面同笑都係未認真

咁睇得起中國股市

王思聰要去過數了

支那仔

冇講錯喎
除左JKL其他4個都係缺口

Theshy 菲歐拉係咪要出黎了

決賽EU VS NA please

其實有好多好開心，因為王思聰太串得罪曬其他隊fans噓濟

rng :

rookie靈車
choo choo motherfucker

笑撚死

大清faker交換點打ig g2心得

30 真係bin成世

theshy replay呢個fail flash 又係柒

我係個台真係唔敢post出黎

有無人知而家買唔買到飛

唔知蝗族下一次撐邊一隊

有點尷尬呀

ts 準備杰西菲歐拉

輸左：不打緊，還有幾場可以追

玩faker

大把人好開心LA
王思聰上年串尻RNG D FANS同zxxxTAI
今日佢應該比人洗版屌到上天

以為對面打巴打到殘殘地，留到一個，所以衝上去，但好似唔係成班人都上車。加上Jensen招下大留得好，雷茲一上即刻開

RNG fans最開心既一日

未得閒睇,IG做左歷史第一戰隊未?

我們還是要恭喜TL拿下這場比賽

記得有人話 TL corejj > ssg corejj

CoreJJ同Impact 點會0.4同0.2
人地假假地都係世界冠軍

個下台服啲傻仔都估到有人喇

教練真係好重要
明顯而家ig個教練係廢
一拎冠軍就踢走人

等睇3-0

其實係steve有錢啲定王思聰有錢啲

想問Theshy 同rookie 隻雷茲勁唔勁得過Faker?

沒事兒沒事兒

海燈出埋聲g持ig 反cup
點輸

唔好話30
輸比na都夠bin

T1狂同Tl練團練到Tl變左做T1嘅形狀
T1唔玩沙雞g2會有機咩

傻閪雷茲TROLL撚到

ig高層震怒！

下場tl 出sonic 1557 end game

佢真係越打越fit keep住進步

一陣寧王用咩
好期待

C9 Jensen is back

其實kaisa打牛係咪冇乜機會贏

杰西ban硬

ig加油？？？咁唔中立

話左final係tl打g2

上 bilibili 睇彈幕好精彩
集體崩潰

我淨係知道The shy ryze> rookie

寧王今日做咩

希望NING可以證明自己唔係洞
再出李星

退錢

首ban李星

上季IG個教練自己走架
話要去第度挑戰

個下真係 唔係ning踢走impact死得仲快

Faker=Theshy>Rookie

唔係踢 佢自己走

多謝你

其實而家IG最恐怖既係你唔知佢出左幾多成力

Rookie ryze >>Faker 笑撚死

線來講除左vayne 都冇ad 打到牛

唔緊要！
艾豬未認真啫
佢地等msi完左就認真
屌打TL
IG FANS不要怕

勁唔勁得過唔知
theshy 隻ryze 係幾勁

去DW幫隊野打到去第4都算係咁

冇得比既

再嚟lee

上場唔係好關隻ad事
成個team com問題

係 入左TL 成個打法惡左勁多

分手影響發揮

加埋都未夠faker一半

Jensen點估到有班傻仔主動上車俾我R連隊友開戰都唔洗

好呀 求下你

決賽會唔會TL vs G2

Ig fanboy潛曬水笑skt輸畀G2唔係好大

海燈想洗底

Ivern

佢用李星其實一直都麻麻
係咪又讓賽

一定要出lee呀拿拿林3-0

海燈出黎補刀

輸多場就出局啦
仲話唔知出咗幾多成力

好記得有一場faker隻ryze一邊輸出 一邊zone走對面ad+ap

ig輸撚左係咪會俾強國人屌到hihi

又要游返去

上場TL1:0果陣差唔多個個COMMENT都有1個負皮

我感覺都係勁係soloq個層次
Faker 招大用得好好多
而且中上個抗壓同地圖觀好難一概而論

如果真係有同SKT練 真係要多謝SKT

IG未認真同呃機打姐睇穿哂啦

KDAKDAKDA

成班rng fans會好開心

聽日仲有SKT陪IG上路

想聽ig mic check 會唔會有

好似有巴打話TL贏落旺角裸跑

快快趣趣30算啦比我去食飯

聽講ig係歷屆冠軍最強

海燈燈鳩我KT 燈撚到KT 依加要打升降賽

咁打落去ig返lpl一定俾人針jg ban

KDA

TL個陣好靚

IG 會唔會出DUKE

笑4

lms變左湯米旁述

TL

肯定重屌得勁過rn豬

海燈

garena台egg+section每次出黎都打滿 唔係真係俾ig讓2追3掛....

你個名

出少句聲啦仆街

李星神

希維爾都算頂到招擊飛

飛眼好唔順 金牌仔玩緊咁

通殺

Ig而家唔ban撚左李星佢
下舖ning都係要搶住用

我們是冠軍

咁tl又真係打得好既，無咩所謂啦

屌你Tl
聽日final 諗住好彩今日應該無懸念3:0唔洗睇

結果偷懶望一陣就係第一場comeback 搞到我一路追緊live

Bee Woo Woo

點解THESHY唔用血鬼
明明ROOKIE都PICK左RYZE

認真
SSW

嗰啲係SKT hater
聽日先寄生G2
如果G2輸就後日寄生TL

扮假膠前 改吓個username 唔係引唔到人互屌

瞓咗冇睇 IG做乜撚嘢

SSW先係

係咪有人講過LPL係世一賽區

冇野頂死牛

呃兩鋪機打

實捉到你

雖然支持SKT,
但如果今年msi決賽竟然係 na vs eu 真係熱血到J死人

搭錯車冇乜野

世一寧繼續出李星啦

NA CASTER開心到

同埋jkl感冒

未到Game5 有 BEE WOO WOO

咁快講到IG輸硬
一陣真係讓2追3，班ig fans真係不敢想像
不過TL贏到兩場真係超額完成

the shy 攞分推裝打團戰梗係輸啦
impact solo lane 成場都冇贏過theshy

攞完baron無啦啦all in 下二塔
neeko 又無啦啦死
浪費左兩個baron

屌那星好唔吉利

咁上年冠軍 事實係第一賽區

Ig唔出duke點贏呀 2》1

一次生兩次熟三次返大陸

DUKE 無MSI冠軍拿

我覺得IG要針對下corejj同impact

the shy 隻手未好返

呢個公認

留名睇裸跑

咪發育左
幾波團唔係佢大得靚TL乜都冇

我都係，下星期一兩科final

聽講TL贏有人就送神秘skin

藏招 未認真 呃機打
就算輸3:0都係藏招 又唔係世界賽

Jkl都算穩啦
睇下rookie

就算最後真係讓2追3
肉酸既都係IG啦人地個個預你3:0直落呀
不過再肉酸啲就係TL3:0
決賽 TL vs SKT

corejj 好唔鐘意ruler
可能係打法問題

ig fans打到咁都好意思出黎抖氣

SSG CoreJJ zyra 好癲架啵

正雖然本身冇特別憎IG
但諗到黃思聰條撚樣嘅嬲樣就爽

牙duke出山打到tl返迪士尼

skt開緊香檳

ig呢隊野個性太鮮明 一係大炒人一係俾人大炒
上年同rng同kt打到2-2其實係少有既情況
呢鋪其實連大陸仔都覺得ig難3-2

JKL係2場入面打得最好最穩果個

依家佢地唔敢出嚟狂負皮

支泡一齊收皮啦
兩個垃圾鬼國

仲未出main角

依家bilibili真係好好笑

抵撚死喇 寶藍唔係好串既咩
黎我地台服玩貓咪呀拿 唔訓練呀拿

TS重好好笑容, 真男人

今場tl blue/purple

支那仔吠兩句？

出duke未呀

希望30分鐘後，可以有得睇某巴打裸跑

世界冠軍對上TL 輸兩場

追3都柒啦，應屆世界冠軍，隊TL又係你揀既，贏真係應份

On9一隊冠軍就世一賽區
唔見你講其餘兩隊

潛緊落去海溝啦

呢樣野有錢就解決唔到

佢地慣性一有人送就成班一齊送（團戰）

Ig仲笑得出

今次我支持你雞雞
呢隊真係幾撚勁
個人技術除咗looper 個個睇到眼都突埋

s5個年skt都好勁

就算大清最後比人讓2追3都收晒貨

唔洗愁
大把隊想要佢

ig fans唔會好似skt個堆咁小器囉，tl係打得好

但係會戰起馬可以限制住大清同將神喎
而家成隊軟皮蛇

留名睇ts開墮！

corejj勁撚過baolan

SKT 睇落贏面大d

其實佢main角係咩 ire?

超晒額啦
睇返上一個post幾多人講到TL一場都唔會贏到

Garena直播快過世界賽咁多嘅

第一賽區係講緊成個區嘅平均實力

不虧 不虧

呢場未打之前咪一樣

雷玟

Ts今場仲大罪過ning
呢舖ig返去比大陸仔屌到飛起

年年都話lpl係世一嫁啦

IG輸好簡單
就係skt G2 tl呢三隊打從bo1就知自己入硬4強
所以對住ig都係hea鳩咁打

然後bo5大爆發

吓 邊到講

咁上年 msi 洲際 wc都係lpl 你話唔係第一又勉強啲

點都會贏返場
信冠軍

真IG fan
SKT haters

我覺得應該係s5 skt

SSW真係勁到
打得好睇又勁，重要啲打法係好新鮮

係都rookie

希望INCARNATION可以捱多場

reverse 3 啦

咪玩啦 拎寶藍同jj比

撐TL

Corejj都拎過世界冠軍架

雷茲因為faker唔知斬過幾次

靠jkl超神發揮先贏
Ig最勁最穩個個係jkl
佢真係勁
Ig呢兩場輸 都唔關佢事

點解一返嚟就PICK緊
做乜鳩

上場咪計過G2 VS IG ，G2 FANS多5倍

上年msi嗰隊今年都唔知縮左去邊你仲提

IG出絕招

竟然bam趙信

ig加油，打多幾場就正！

IG D PICK
係咪發火了

個班係撚ig fans
唔好影衰真正個班ig fans
個班明顯係寄生粉嚟

face roll果版

LB

台灣結界 中國必輸

姦夫組..
有少少不安

豬女

屌囉 屌到佢返韓國就仆街

要認真了

冇睇名負皮左

依2場佢真係做晒野又冇失位自爆

我想睇多幾場啊

英文台遲咗開始

TL都BAN得幾靚

Ig心態會唔會崩

jkl

死啦死啦 要認真啦

好難得Garena直播竟然快過Riot

Baolan：Doublelift和CoreJJ是一對很好的下路...在北美的話

ning玩坦 睇黎佢地頂唔順佢叫佢乖乖地咪搞事算

垃圾唔敢拎李星

做咩放左rakan出黎

唔撚敢pick draven?

呢兩場TL中輔都好撚勁

嬰靈戰車開出來

SKT狗仲講撚到聽日食硬G2咁
本身全世界都以為今日支那贏硬架啦

邊度有趙信...

喺台灣比賽

有冇計過幾次

GNAR

IG動真格

*top la

all hype na
na gogogo

diu...xmithie 仲用reksai...

Baolan rakan win rate 好似9x%

IG呢個bp係s7決賽？

屌IG玩開團

決賽歐美大戰

Gnar

syndra vs lb 有d擔心jensen...

對面拎塔里克sona就話counter姐，正常點會拎呀

幾耐無見過Gnar

Ig 強陣

用電話睇細睇唔到。。。

RYZE係直頭屈到要重製改技
已經唔係NERF咁簡單

好想睇多幾場

TL 2:1 IG

應該係caller 問題
the shy唔係caller

唔計佢無啦啦送死

做咩放LB同狗男女風起了

秘密武器
TL今次仲唔死？

選豬女果陣係咪話等等?

至少可以探測動向

寧王唔敢證明自己，垃圾，大清都拎汎。輸兩場就唔用李星

S7 電喵 屌打 那兒 Cveeu vs Huni

之前我覺得英文台講得幾好
佢話IG係一個開戰其他人都會即刻幫
所以唔識適當時候放棄隊友
所以贏就好
如果輸就一個送成隊都會一齊送

仲笑得出，等輸啦ig

其他仲衰

出GNAR
仲要放LB RAKAN

我真係覺得REK SAI既冇腦程度係邊一邊PICK左,個JG MATCH UP起碼55波

Wolf同Bang條片

佢正常就得 對面jg係豬女應該唔會俾人camp死

唔係佢main咩？

IG終於認真 現場睇好緊張

IG main角流
今場都輸無籍口啦
大清加油

如果一齊出局既話

ig笑得好開心

垃撚圾，世一jg唔敢囉李星

TL 加油

睇IG Pick 以為返到 S8 RNG

IG全隊都笑得咁開心既

main就要PICK?

個場地好寒酸

開始淆底

仲攞李星我驚佢返大陸會俾人隊冧

咪係

集氣TL TL TL
GG 3:0

笑啦IG
要認真出力

ig心諗:你班on9仔唔會以為有得嬴?

main都無用，對團隊無咩收益

所以要發大

我記得好似Kingzone都係笑住走

double cleanse

iG重笑。。。

Ig又靠狗男女
Ig狗男女由s8到依家仲係保持緊100%win rate
今日運氣好到頭2場買左tl贏賺到仆街
第3場唔記得買希望唔好燈到佢輸
大清：I came to win

IG今場認真玩 TL想輸幾多

係喎, 自膠

掂啦，中國人撐中國人

The shy笑乜

大財*

雙淨化?

之前好記得招大係將啲技變aoe吸血
招e又識彈黎陣去 團戰好痴線

IG反CUP有冇10倍 想訓身

終於有隊迫到佢地出絕招

第一版嚟

只要保住中上唔爆
大陸仔自自然然會自爆

好，30分鐘返黎睇巴打裸跑旺角

想打反手反蹲

雙淨化

洲際得亞洲都打飛機
不如話LPL啦

狗男女外型一樣 換埋skin好難分

對面上中輔咁樣
無可厚非

呢場真係考TL BOT

有冇source歴來雷茲改版

Kz已經係上年泡菜係international stage嘅最高榮耀啦 重bin

個陣好興出冰心個類坦裝又加啲MANA
後期又坦又痛屈撚到

次次都係faker搞到要remake

淨化唔用?

士氣真係好緊要

個DIVE好撚clean

有機

3:0 唔洗睇

最慘係佢用一樣咁勁，但其他人用就真係弱左

係得佢先可以將ryze挽成咁

賓仔

向後閃咪得

解唔到knock up

挽你老母

竟然係TL做呢D功勢, 估都估唔撚到

記得好似第一次大改係s5俾faker打到Ge tiger爆炸
之後好似細改 再rework變到而家個版本

IG係咪俾海燈燈到咁柒

Ig永不加班

JENSEN咁撚小血BAIT乜春

屌你JJ

大魔王真係無計

Corejj

所以個trailer都要整佢係雷茲本人
riot真係好尊敬佢

JENSEN DLLM FLASH 呢?????

jensen唔閃

CoreJJ 真係好勁

Jensen唔flash

請問IG係咪認真打了

JJ

jensen又唔閃又唔B

其實佢有flash應該甩到身

COREJJJJJJJJJ

SYNDRA 唔閃?

corejj勁撚到

corejj好勁

jensen flash咗就好clean

Jensen留閃係為下波做好準備

又玩讓二追三

又camp mid

molamola

點撚樣呀....

BAOLAN 玩rakan無得輸

扣閃扣到下世丫笨

中咗先閃

On9 jensen

jensen 點解唔qe ning

咁鬼遲閃就死得啦

jensen 兩次慳閃

咁樣晒FLASH

早就閃啦屌呢下幫唔落

好明顯tl已經識穿左ig最常用既野sup夾中戰略

有陣味

大清嬴線了

得啦 TL兩場都至少輸一條巴龍先開始上身

jensen玩呢隻玩得咁廢

TL BOT今日真係有料

JENSEN被針對

LB上哂身

咪撚再送啦，條下路舉撚死啦

ig sup成日唔係到無計

Ning 終於似番個JG

2個打1個贏唔到收得皮...

LB好撚勁

一早玩豬咪好囉
玩咩鳩李星啊 二流JG

jensen上波唔交閃 留到呢波先閃又係要死

JENSEN講真唔係唔知ROOKIE會快過佢6先下話

屌你老母jensen醒未呀

佢企到咁出

今場Ning做到嘢，係咁去唔同路Gank

Baolan camp人camp到得4 lv

海燈讚多幾下

無去上了all in中下

狂去中路

baolan唔出5速鞋就roam

呢5分鐘好睇賓仔點counter豬

雷茲又係親生仔黎既

揀reksai俾豬女屌打 你不如死撚左佢啦

IG大獲了

all in 咗ig 麻煩tl幫我輸錢

賓仔永遠都慢過人

DL : whatever it takes

因為NING唔係用李星...

賓仔好撚廢呀

又131

garena個網仲未update??

每次見到賓仔拎雙buff衝入人群真係好撚驚嚇

打多幾場先啦，3比0咁無聊

,上路冇鏡頭?

DL套裝？

Jensen技術真係爭啲，如果隻Syndra係BJ神，唔會係咁俾人捉到

G持牙寧
讓二追三

大清????

輸哂maintain server啲錢

IMPACT玩AD KENNEN?

hybrid

COREJJ勁撚到

講真JENSEN真係要醒定
其實佢都有少少拖慢左賓仔，就係因為佢自己都唔做視野，賓仔要長期SIT住係中路附近

TL下路今鋪屈機

出IE先
進化Q

影兩隻遠攻食兵

吸血槍唔係啦

coregg

TL BOT靚撚到...

xmithie行玩街未

corejj

豬女開始狂針，但大清同core JJ今日真係玩得好

好勁

Corejj痴撚線

core jj

corejj勁到on9

COREJJ真係好撚勁
招TAUNT個時間好到

JJ勁到

Corejj 呢保

賓仔行撚夠街未呀，豬女GANK左咁多獲你行幾多次街呀

Corejj勁到on9

完全唔理ts

corejj著晒火

我係咪眼花
TL 2:0 緊？！

落去cover下路都唔撚識

REK SAI 做野未
人地玩豬女都係咁GANK
你做乜撚

哇訓醒TL居然2:0
不過宜家輸硬
因為我起左身撐邊隊燈邊隊

三個企到咁埋俾corejj控

呢個理解早係STORMRAZOR大改之後已經有
雙PICKAXE+BF可以肯定進化Q，你羊刀都要PICKAXE合架嘛

屌你老母點解豬女搞咁耐下路
賓仔可以隱足型咁耐架

仲要farm得少過人

就算上一場Rookie玩得一般，但比TS用都好難處理

好似隱咗形咁
好撚大獲
頭15MIN放哂俾豬

唔係

唔好再用分推角
2場揀完唔撚推同人打團
揀呢D岩

個鏡頭唔該唔好去中路得唔得

上路放生

呢場一定係輸jg 下路贏緊線無端端無塔 揀隻前期英喺度行街 無曬首塔塔皮先打預示著 jm9

TL下路呢幾場上左身咁款

Corejj 世一sup

無，今日TL真係打得好

其實點解KAISA帶PTA都要RUSH呢件裝先

賓仔冇做嘢都可以輸cs

要TS pick鬥士嗰啲係咪on9
係咪要用晒三個ban位ban ryze neeko kennen

大奇蹟日

賓仔俾人咁放15MIN真係全靠TL條BOT食哂啲pressure

今場rookie啲e空到

JJ招嘲諷

唔係真係三比零啊

哇屌

NING

Ning

賓仔:我做到野,NING都會自己送

XMT完全冇反應
屌

唉

ig又諗唔到草叢有corejj

呢場難講 中路經濟差好多

rookie嬲了

狗改唔到食屎

賓仔真係

賓仔做乜鳩

寧王 世界賽MVP實力

呢場係jg鬥廢

屌你賓仔重撚到咁corejj點舉得起

咁都輸真係打撚死隻jg算

又有閃又有大
乜都冇做

賓仔出坦吧啦屌撚你

仲輸緊3k幾

今場TL危危地，真係讓2追3？

輸塔

個個係咁屌JG
但其實Jensen先大問題,輸線又唔做視野,搞到JG都唔敢亂行,
對面係LB呀,無視野亂行比人捉撚死啦

賓仔果下飲緊水定點

唔知，至少NING唔係玩李星..

岩岩jensen無E?

Jensen成場做咗咩

ning還好啦，係咁捉中下

無錯 中肯

On9?
前期幾多人駐Jensen

both trash

依家主流分兩種
一種大清果隻上面講左，IE應該出先，保證夠輸出+進化Q
一種依家最多人玩果隻，stormrazor，pickaxe，攻速鞋，反曲弓，可以直接進化晒EQ(但你精準一定要點加攻速)
依家manamune buff左ad，有人研究緊manamune kaisa，但前期好廢

死賓仔出坦啦 屌你廢撚到

DL咁都冇死

大清好痛

the shy冇怒 WTF

感覺上冇咩用

TS係咁唔上唔落
溝通問題

原來係jensen啲走位靚到仆街

大清無大裝都咁堅抽

唔太熟點玩gnar?

大清輸出

ad鬥carry
jg鬥癈

要點先打得入ig LB同埋ad

342

笑死 讓3追夢

比人秒左

TL d人係迷唔識用flash

jersen放招次次慢一拍

睇賓仔玩真係好痛苦＿

其實依家kaisa頭兩件大裝一定包埋羊刀，係睇淨低係stormrazor定ie咁解

隊友亂開，未有怒氣都開

同game1 rookie比 真係俾人比下去

淨係招大都唔只咁嘅傷

出Mikeyeung可能仲慘

impact開大打一個殘血既jm9

2-3

班勝利球迷點算好

精準點吸血都夠升隱形e

寧王返黎了

屌on9
賓仔果個位唔cover

相信TL

DL已經輸farm

佢前面連紅眼都冇買呀,兩邊河都唔做視野
仲要推咁前怪邊個

原來咁多人想ig 收皮

TL生性呀屌
JENSEN你今日勁CARRY，CARRY埋今場

DL冇閃卡死位

隻LB 好撚堅

賓仔D走位

Kaisa passive 唔係唔食rune 嘅stat咩

係Jensen廢啫

讓2追3啦

賓仔連打升豬女都唔做

404得400蚊bouns

你老母就廢

有冇人知賓仔真廢定演技

ig啲fans又沖曬出嚟
贏到今場都仲要贏多場先平手咋喎

DL二大裝

真廢

賓仔成個團係度前後行最後再閃上去比人秒

熱身完畢 讓2追3冇難度

404lb 輕鬆秒三路都得

有幾多skt fans咪有幾多人想ig收皮

輸緊半件

真

由分組第一日俾人屌佢散步啦

一陣真係要睇精華TL頭兩場點贏

IG 就算LEAD緊都無左果種DOMINATE果種FEEL
係自己狀況唔好定TL打得真係好

準備下場ban pick啦

佢唔係好識用d進取ig

theshy

大清咁就溶左

LB 100分

無得3:0

ROOKIE

賓仔呢招轉移視線

大清唔出stopwatch真係等死

一野踩撚死DL

大師兄呢? 大師兄做咩唔見左架?

TS未趕到都咁突然開

dl好撚慘

大清做咩

我大賓仔風騷路過

TL 隻jG廢咗，無防好易被人秒，又埋唔到兩隻有位移的英雄身

真係爭隻LB

原來賓仔作用就係bait

LB呢啲裝兩個制就秒kaisa

賓仔係咪已經俾人無視左

the sky參團率幾多

呢場可以無視ts focus LB啦

2換2

LB肥到on99

好好笑 係前面行過
咁就搞掂

大清小心啲啦

佢可以做咩

好一招直角假身

jer神d走位

DL閃同治癒都唔用 屌 如果佢無死就未必係咁

賓仔企係DL隔離等LB入黎撞佢算啦

屌jensen養肥隻lb

TS全場第一個大

rookie

比lb踩兩腳死左佢可以點

有冇人話我知做乜TL咁夠膽放LB同狗男女?

Rookie一打五都得

佢前期比人GANK左3次

ban lb啦冇架喇
下場

賓仔攻裝 輸出低過corejj

ROOKIE咁撚肥
JKL又出埋IE

下場搖擺bp

賓仔又做到野

FF之後搞好個BP算把啦

wr 死左 點用

tl 等game4 啦

如果有下場之後都唔洗見到LB

發覺依度講親邊隊/邊個勁，嗰隊就會輸

人地jg嚟幾多次 賓仔嚟幾多次呀

jensen食屎啦 完全無撚用

DL臉探草?

DL咁樣入草

無喇 讓二追三架啦

今場真係輸賓仔
完全冇撚用
前期完全冇做野

ROOKIE場場LB算啦

dl招牌絕技 探草

GG了

成場rookie carry

講真唔gank都唔覺佢夠rookie打

照大下下留俾sup

前期連Baolan都住中

Jensen 大清

Jensen

大清果然都係大清

jensen????

theshy都未玩過

冇大重想秒人?

大清唔想見到有人裸跑

下場咪比狗男女出嚟啦

如果我係TL , 下一場即刻就BAN撚左隻LB佢

無得揀架啦喎除非直接放龍

大師兄 啪啪啪
大師兄 啪啪啪

705 LB

精神呢下做乜鳩

有ning呢啲鳩JG
TS點有機會控到怒 開大

講真呢場冇得怪大清
怪中路jg太撚垃圾

下場黎過啦

講真LB Rakan都要ban

難得TheShy 無態咁都 偷唔到最後一場

jersen賓仔中野連送

只要捉到LB先 仲有得打 今場完全係rookie carry

我係TL我買外人換撚咗賓仔佢

TL 3:1 IG PLZ

JKL唔聲唔聲其實都幾肥下

JKL肥咁多
TL冇坦用哂啲技捉LB
佢行A開大都贏

jensen真係前期唔買真眼唔做視野出撚晒事
本身賓仔我唔預佢做野，但佢至少識反gank
但每一次都係jensen係撚度企好前好前，賓仔又要部住佢

TS空大

CoreJJ真係勁

Akali jayce?
放俾中上用一樣碌柒

Rookie 自爆

大清型到

掂

CoreJJ真係好撚勁

又係基地突然 Outplay

Corejj好撚勁

JJJJJJJJJJJ

corejj呢場真係誇張到

痴撚線 咁都反cup到就history

點解IMPACT出GUNBLADE都唔出腰帶

Corejj hard carry

大清直接飛走

屌,諗起之前BANG WOLF條片
講COREJJ去左TL先係佢全盛期
好似真係冇錯,而家勁撚到

ig心諗: 畀我lead咁多 睇你個樣都唔敢開團

The Sky係到做咩尻呢?
換Duke上場啦

算吧啦嬴緊8k既ig
準備好下場

將臣啲錢即刻追返

太耐冇玩，IMPACT招大開足咁耐豬女都唔會暈？

屌tl呢場啲cannon

dl

大清食咗藥

dl呢場勁

賓仔死能夠未

賓仔係個閪窿爬出黎又縮返入去

賓仔係果個位係想點

大清冇殺到就完咗

不愧係faker點將

如果IG唔係0:2應該會繼續推

仲有一波巴龍

頂多一場 下條巴龍頂勝負

冇得睇ts對khan
抵啦ig[369

TL support 唔係olleh咩

又轉左人

4.5V5架喇...當人肉眼

TL輸撚硬啦

na week2 LUL

大清不如岀把吸魔劍

正常4打5完啦，lead咁多
佢地應該淆緊

輸賓仔 Jensen啦 廢到

ROOKIE隻LB煩撚到

Rookie由頭帶到落尾

屌你賓仔

Doublelift final plz

無事，下一場Ban 銳空 + LB = 3:1

下場岀

屌你老母賓仔

Gg xmithie真係好撚廢

TL 偷到兩鋪雞都偷笑啦

呢場IG中野屌打TL

Jensen無辜

Jensen0作用

屌垃圾中路 俾人睇穿曬

今場輸漿神條廢鳩

仲要被人虐泉

dl^3算係咁

Rookie 1打5好撚癲

出左pd

JJ幾勁

覺得THE SHY GNAR PICK係諗住打SKT先PICK
而家要拎黎用

清重生

出咩都無用啦 ROOKIES肥能到
JENSEN同賓仔2個廢能到同3打5冇分別

theshy似嬲緊

ban lb夠
大清大JJ都證明左其實奸夫有得打

下場加油呀ig

賓仔成架貨櫃咁重點carry

求下TL贏
我願意拎聽日SKT嘅勝利作交換